又失眠

我想瞓呀

go

我都想，但訓唔著

我都係 聽日仲要返工

我都係 失眠做乜好 眼光光

整危險 連思覺象也失調

其實放低你哋手上嘅電話
唔再篤篤篤，慢慢就瞓得著㗎啦

放低左幾次又忍唔住手

我都想瞓到

平安夜都要返

眼光光x2

唉

佢就訓到

香港有咩工係平安夜唔洗返

肥仔

屌你老母又係你

零售 不過都係返嗰一日半日
想搵份補習pt做吓又驚誤人子弟

Hi

撇甩佢啦！ 咁樣無前途架

我都係
好撚驚教錯班細路 尤其是佢地越學越深
自己都唔識就仆街了

壓力大？

絲打
當初係高登已經想用你個名
因為你個名=我 可以再加多樣就係爛口

好盡力㗎啦
再試下

我又何嘗唔係

又係你

過左exam理論上就應該冇壓力
但就係瞓唔撚着

我都好爛

Agger
阿蘇仔何德何能教人

我食野都中意落七味粉

咁凍好易訓
捐入被竇度

係啊又係我啊

好熱

嗚呀
呀蘇仔幫人奶鞋底嘅資格都冇

唔係掛
我虧

絲打 聖誕食野落七味粉希望你會諗起我

我係被竇入面上連登

聽日冇野做咩

小妹都係

一定會
經歷有啲似呀我地

Btw平安夜快樂

唔好再講
仲喺無間地獄受緊難

絲打

今日唔係聖誕咩

就係有野做先想瞓

平安夜快樂

1234bb好似係巴打嚟

前面有人話放低部電話
試下可能得呢

今日平安夜

真心？

我冇開窗啫

巴打 我笑左

個名好熟 但唔記得咩po見

molamola 我女神又要俾人玩弄

真心咩？

我近海，唔開咪焗死

咁25先係聖誕？

話同你吹水嗰個 毒撚冇人記得

捱左一個sem已經好撚辛苦呀
好想quit好想匿係屋企借廢青
但現實連做廢青嘅資格都冇

難分真與假

頭仲 可唔可訓教

你講乜

啱先追左佢一個post有錄音嘅係巴打聲
但冇追曬個post
有錯屌細力啲

咁多年都係一個人過

我成日，除左頭痛好似冇乜影響

有3個媽既電話

夜媽媽落樓食m記，點知裝修
依家去咗食茶記

大哥，你講野係咁1999啵
都係抹乾個頭先

冇事嘅 女神可遠觀不可褻玩㗎嘛對於凡人

咁夜仲有開？

咁仲濕住訓

俾錢就食到

我好肚餓
但又廢事咁夜食野

仲有一間 好彩

眼訓都要訓架

做咩咁夜先食既

我讀商科但係dse冇take econ bafs嗰啲
辛苦到痴線
仲要我嗰科勁難上岸

笑撚死

咁啱嘅

讀完都唔覺自己有讀過書

咁。。仲叫女神？

訓喇

本身係諗住落樓睇吓海順路食個m記

我心目中

有咩好睇

因為屎忽痕

佢個通話記錄有：
媽6834 xxxx (未接來電）
媽（3）9633 xxxx 已接通話

好鍾意望住個海，望吓個天，聽吓啲海浪聲

啱啊

痴痴地
我會揀聽朝先食早餐

我都想食 不過樓下比人收購曬 咩都冇

兩個媽

都係唔明

想落樓食過m記行半個鐘

咁凍，訓教好過

係3個媽 媽（2）未岀現
好似係

社科 但on99勁多政治理論背到我嘔
呢科又重視present表現講野技巧
毒絲講緊說話兩科都攞2
點撚樣識present
我呢科上岸唔難 但我捱唔捱到落去成問題

讀engine
本身都有phy底
但讀落根本就同我想像嘅engine唔同
所以依家2年嘅hd都可以grad唔到要讀到第三年

我都行咗3個字

好想食shark shark薯條
着多件衫呀巴打
我呢邊有落雨

就係瞓唔到嘛

佢set左3個啊媽電話 但3個號碼都唔同

有海幾好 我周邊都係路

打j

失眠同路人

當初我都有諗過揀社科
掙扎咗好耐先下定幫襯學店商科

著咗件褸就踢拖走落樓了

屯門唔知陣間會唔會落呢

未必係媽呢

得番間m記係24小時

如果唔係樓下有個海我都唔落去行

全部唔同女嚟

我樓下間m記都係24，只係依幾日去都冇開門

同巴打幾近喎
天水圍jj

M記係商場 12點收皮
次次11:50落去 喊個雞翼餐 話要等4分鐘

好羨慕 附近得座山

7仔有喇掛

媽媽生

你知得太多了

係咪黃金果邊？

咁就大獲了
一係我依邊落完雨落到天水圍
一係就天水圍落完嚟我依到

對面岸，碼頭

7仔要行10分鐘
不過宵夜真係未試過7仔

可能我細食
一舊蛋糕都夠飽

屌你

即炸
好撚餓呀睇住你個名

有7仔呀，但已經食咗幾日

好撚肚餓啊屌

次次宵夜都要一個餐 琴晚分享拼盆餐加大$43

咦停左雨

屌

真係好細食

食杯麵？

吊大家癮

屌埋你個名

個肚咕咕叫

洗唔洗咁多

明明11點幾嗰時覺得眼瞓
等陣仲要八點起身

你又玩鳩我喇

扎醒？

你到7點就眼瞓架喇
成日都係咁

我都想早啲起身去跑步
計劃又失眠

冇改錯名

要唔要食一甩

唔知點解覺得巴打講啲野好撚搞笑

我都覺

唔係 冇瞓過
玩陣電話就唔眼訓

咁早起身
Sem break開始冇試過九點之前起身

乜事

邊忽搞笑

都玩左好耐下

已經特登飲熱牛奶

Keep 咗幾日8點半起身
之後就放棄咗

傻閪大燈

健康jj
我通常夜晚跑 因為早起唔到

sem break之後keep住朝早6點瞓晏晝4點起身

試吓去youtube聽落雨聲

夜啦！快d去訓教

宵夜係我食得最多既一餐 冇食宵夜會訓唔著

咪撚吊我癮

痴痴地架
我一日食一餐咋

好撚mean但又中point
簡而精

夜晚跑空氣好差
雖然沿路都唔會有車

豬柳強

你潛左

會唔會細食得濟
巴打係咪好瘦

same bro
試過宵夜食m記食咗差唔多60蚊

一餐 非洲來？

之後訓著咗

唱k

唔餓啊，又唔係做擔泥

試過一個人食百幾蚊m記

我住果邊有條臭河跟住跑
諗唔開可以一野跳落去

其實平時都係咁同朋友講野

非洲冇wife上網

巴打係咪柯好多屎

no

我以前跑步都係沿臭河跑
碼頭跑去兆康跑返轉頭

俾條list黎參考下食乜食到咁

冇河俾我跟住跑 有時去體育館緩跑徑跑

係咪貴左 點解唔分享拼盆餐加個包

百幾蚊我都想參考吓

食唔食得曬
我會肉赤如果食百幾蚊m記

我就係買完先醒覺依個問題，不過都食完了

我跑天水圍條臭河
好多人跑

Eh 基本lunch time完一定柯
同本身係屎怪 去到邊柯到邊

外賣二人餐加雞翼 汽水加大

好鍾意喺元朗行返碼頭 / 調轉

我有時都會

仆街，啲雨真係落返嚟屯門

頂唔順，訓先
祝大家發個好夢

食咗兩個幾鐘
其實落單嗰刻係純粹咩都想食

唔怪得食咁多野
身邊有好多點食都唔肥嘅朋友都係食好多柯好多

我個頭未乾 等埋我

我認
窮肥矮毒柒

早抖巴打

元朗行返屯門
我行返天水圍真係試過一次就冇第二次

吹頭啦

但係最近有肚腩 同臉肥

其實係咪隔好遠

成日都屎忽痕咁樣行嚟行去

小心凍親

早抖

行兩個鐘加3個字，大概 好短路程

由細到大 沖完涼都唔吹頭 等自然乾
除非通完頂

吹啦

屌我諗起天水圍行去九龍塘個post

我係抹完就算，未乾晒都照瞓，如果好眼瞓嘅話

好特別喎
有冇原因

off topic
其實吹頭係咪會傷頭髮

果啲真係好腳力

咁我現家又未好眼訓 打完j好精神

仲諗住繼續睇海

佢好似行咗十二個鐘

因住病

打少啲啦

其實好想試一次
早幾日都近近地喺太子行去牛頭角

會傷，但冇計啦
頭髮長等自然乾等到2046

行咗幾耐？

就係細個聽長輩咁話先唔吹
教壞囇 搞到次次有藉口夜訓

冇嘢嘅

個零鐘

年少氣盛 冇女好難搞

我吹頭都吹15分鐘
有時趕時間會有剃光頭嘅衝動

唔凍咩岀面
利申:係暖笠笠嘅被竇入面覆post

ptgf

犀飛行

痴線佬
其實係我廢

我係想變陸軍裝

冇錢

可能禦寒能力較高，真係唔係太凍

屌個頭

男仔吹兩吹就乾啦掛

想剃光+1
不過係因為想再生過啲頭髮

屌你老母有錢有得屌

細個個時每次都比人帶左去剪呢個 記得係大陸剪 ¥5

我已經頂唔順剪短左
仲買左啲速乾梳都幾有用
夏天吹頭先攞命

唔係架
好似話吹得唔好啲頭髮會豎起晒

都要5-10分鐘 真係吹乾既話

邊度買幾錢

有錢有得屌學生妹白滑pink鮑

係ig shop買 好似七十零蚊

冇錢到連自己都屌唔到

其實咩嚟 第一次聽

諗吓都興奮
雖然我冇得屌

快乾啲我會用紙巾一路吹頭一路抹

梳住吹會快啲乾

屌
真係好想食豬柳強呀屌你

訓唔撚著

我都搵吓先 好頂引

好大把梳入面有啲棉係到
我唔知點講
搵圖比你

唔中意個包 乾過阿婆

食囉
豬柳強 細薯條 細可樂

我屌
早幾日剝完智慧齒聯咗線
啱啱奶奶吓條線奶斷咗...

hi絲打

咁先正 夠咬口

屌你老母

麥香雞正啲

其實係咪一定要剝

唔識欣賞

整左幾錢
冇事啦 幾日前

我打橫生壓住神經線所以先剝咗佢

一齊吹下水

麥樂雞正啲

紅巴

當中既豬柳汁就咇岀去啲包到 好正
流緊口水啊屌

就係乾乾地先有滿足感

好密集

問題係依家變咗有兩條線喺口到飄吓飄吓
排政府排咗2年
剝60加藥30
好似係

噢

今日食左個柚子胡椒shake shake粉好伏

我印象我買呢個包既次數係一隻手數得曬

剩係食蜜糖同汽油

BBQ先係皇道

咪撚再講

bbq

好彩我唔鍾意食又啱啱食飽
可以繼續講

我遲d去整 要$3000隻做手術

紫菜

最痛係佢要幫我打3枝針先開始

聖誕去AIA 海馬定迪迪尼好

咁貴架咩
箍牙都冇咁肉赤

我個肚咕咕聲咁屌你老母

寧願銀包唔痛 打10支都得

紫菜會食到好撚烏糟

今年AIA好悶

Agger

今日食嗰間紫菜同蜜糖無晒
黑松露又食過 迫住食柚子

講埋我都箍緊牙 透明 $48000

全部都好撚逼
我都未諗好去邊 但如果要揀會去aia

勁吞口水中

箍完

想食撈麵 加多隻溏心蛋 要多罐可樂

咩都未plan
又要比女女鬧

聖誕要拎嚟同呀媽慶祝生日

潄下口 咩都冇啦

營多是我永遠的好友

我都想箍
但要剝好多隻牙

咁撚貴 我箍27000咋喎
雖然已經係13年價位

現家換新會流血 加上變到有敏感牙醫

好似好爽

我都箍完

每次睇波一定要淥營多

加塊芝士係面
落去叮

帶佢番屋企/開房大戰三百回合就唔詐形啦

我4隻

我剝咗4隻

我剝左四隻果陣

落完雨好涼
又冇人好正

芝士腸

屋企冇微波爐

好驚去AIA玩唔到公仔返黎
比條女笑柒

大家停啦好嘛

個個都係剝4隻
係咪犬齒
我啲犬齒全部生唔正位

我兩個人入場加多一百蚊十幾隻

睇完我又肚餓了
點算

好羨慕
聽日去會唔會逼撚死

真係咁易玩？
未去過

係

痴線
你啱啱食完野渣啵

再食

交咁多功課會虛

睇睇吓就肚餓

一次半次姐

係咪虎牙姐係？

我都COOL緊

巴打係咪又係柯好多屎又好瘦果啲人

無啦啦關虎牙咩事

柯好多屎但係唔瘦又未去到好肥嘅人

應該會
屌我想講我揹細袋 跟住兩個人攬住十幾隻公仔中環搭去銅鑼灣去舖頭拎袋 柒到仆街 之後先發現原來aia有透明袋

聽日佢過來搵我

3個啊媽

全部籃球都難到pk之外其他都幾易

唔識分

但咁中意行路都幾健康jj下

笑咗

55kg維持左4年 但呢年有肚腩都係

嗚呀好羨慕

唔係呀
係講緊食嘢無啦啦講虎牙

幾高

咪就係
最撚憎啲又唔郁又暴飲暴食但又瘦嘅人

係啊我係妒忌

佢天日下午來搵我啵

55kg
同女朋友分咗手之後分悲憤為食量，60上返70

如果我矮過巴打係咪要努力啲減肥

捱夜又唔生瘡嘅人都係
我葡萄

你地去邊

173厚既豬柳強

好撚乞人憎啊屌屌屌屌屌

我好多fd都係唔做運動淨係食肉唔食菜但係瘦到仆街
曾幾何時我都係，但高中之後就開始肥

我係其中一個

你地班仆街

過唔過bmi ？
我對上果次分手都係暴飲暴食肥左

一啖咬唔曬

咁又要睇埋飲食習慣既 我有食菜飲湯架

我仲喺到咬緊條線
會唔會比我咬到成條甩出嚟唔洗去醫院拆線

食屎狗！！！！！！

唔check bmi
覺得唔準

我都會食草㗎又有食生果

屌佢地好乞我憎

打撚死佢地

會食到周嘴都係豬柳汁

全黨死清光！！！

好餓呀真係

一年365日水喉水洗面

有個frd又早瞓又用晒洗臉奶嗰啲都照生暗瘡
我唔知係咪因爲我平時all back唔會遮到額頭所以唔生

係屋企一齊煲劇玩ps4
肚餓就去食個下午茶

屌我4點半就訓 聽日10點起身

連洗臉奶嘅錢都慳埋
肯定慳埋慳埋去食豬柳強

講真
如果m記有開我真係會行返轉頭食多個餐

有得見男女朋友真係好

係佢屋企玩 肚餓就食豬柳強

食屎狗！！！！！！！！！！！！！！

我個比我係咁用手抄到乾左 現家上左床嚕

話時話我琴日朝早6點瞓10點起身到依家都好精神

Same

電腦大爆炸！！！！！！！！

一齊訓啦絲打

都用咗好耐時間

啲雨落完又落

好呀
夢入面街口轉右間cafe見

Long D緊？

水係最好既洗面
一般保濕先用個啲cream
啲錢慳完唔非去左邊

都叫你食少啲豬柳強架啦 睇吓你

快啲番屋企啦

啲呀婆開始起身晨運喇

但仲未訓到

唔係 佢日日返夜 屋企又唔俾我出夜街
好掛住佢

陣間見

都好快姐 係度講講下就430

幾歲 仲會宵禁

一個鐘傾咗就嚟廿頁

另外個巴打明

18歲 因為係獨女所以好嚴

I know that feel

你個名

我天日重要十一點岀門返工

我都識個18歲嘅fd仲有宵禁
遲過11:30返屋企要喺門口企兩個鐘

大家咁話

今晚我贏

深宵時份特別肚餓

聽完都打咗個凸

你班仆街搞到我想食m記早餐

板燒雞腿扭扭粉豬骨湯飲熱朱

睇唔透 企門口兩粒鐘咩玩法

要加芝士

我都唔知
真係就咁企喺到

芝士

好少食m記早餐 多數茶記

唉訓喇屌 早抖

有緣再會

訓先了 巴打們
天朝買豬柳強唔好記得我 我夜晚先上水架

抖

夜晚先買豬柳強

唔夠快 冇人理我了

我有理你架巴打

訓啦屌你

請關掉電話

啱啱開始行返屋企

咁我唔理你
天朝又要返工 啊

訓醒左 hi

hi

9點起身溫書

依家瞓 ？

5點瞓

仲未完sem咩
兩日前完左

比著我一定起唔到身

等考完dse我會努力做廢青

我老人家 瞓唔得多